雖然迷朗但都不得不為美欺講兩句

牙朗做埋教練教波，做隊中大佬就熱血

美斯教換人，通道team talk就衰格架空教練做球霸

美斯呢樣野真係進步左，不應盲踩